【含技術分析】27000突破哂，大牛市完全冇人講

好耐冇同大家技術分析

本人預測 HSI 今年最少30000點

本人全面做好，原因如下

1. 33848 落黎既下降軌破左，如下星期都繼續企係27000，個trend仲會繼續一級級上

2. 11-12月既橫行區都突破埋, 之前一路都係260-266

3. 牛熊圖顯示，大部份人唔信牛市，越高越淡，同2019年一樣

4. 個市日日都千億成交，真金白銀買貨

今年仲有半個交易日

Sorry 我講緊2021年
因為我已經trade緊一月期指

支持，已all in 港版納指+5

港股唔會再有牛市
比莊操控晒
今日升500點但某D藍籌無郁過
一日升一日跌
技術分析完全無用

睇技術要去玩上證

2邊買曬又通食

我都預測滬深300 2023年上三萬點

反手又贏

收皮啦你

支持船長

沈門邊有人買上㗎

又出禁術

下年都唔會見300

on99正傻鳩～
日日千幾億係因為多巨無霸回歸股，扣除呢d,好多股係衰過以前

巨無霸都入哂成份股，點樣樣唔升。。。

日日千億對比以前成交去推論價量齊升係唔啱，而家咁多千億企業，唔計成分股，都一大堆西水健康月亮咁，千億日成交係好普通既事

中美股市都鬥升, 仲使打仗咩

仲打咩仗

不解釋

財經台廢老請收皮

年頭要打爆倉. 個 bubble 開始吹大
早入先安全.
純炒年代, 唔好睇 PE.
支持樓主.

今個月應該到到285

支持，邊有可能跌